鄰居質素真係好重要

住緊公屋，半夜居然突然有人係走廊放火，係咪痴撚線 真實地安已不

好辛苦，好想離開呢到

慘得過，隔離屋深夜3,4點勁大聲咁咳

我係有人放火 應該慘得過有人大聲咳掛

其實就算住普通私樓一樣有大把奇形怪狀嘅鄰居，想真正清靜除非你住到普通人一世都買唔起嗰啲豪宅，因為人均質素高啲，同埋有乜事投訴完，管理公司都會盡力處理。

好憎啲蝗唔識教細路
嘈喧巴閉成日係走廊

係咪曲線讚緊屋企靜

之前住美孚私樓
同層有個阿婆間屋勁多垃圾
養左好多甲由 通層走
同管理處講都冇用
屋入面係私人地方佢地管唔到
最後好似要搵區議員出面先搞掂

見唔到 聽唔到既就係最好既鄰居

香港仔中心有個乜鳩區議員個老婆本身就係垃圾婆，堆到

想吓好啦 你有撚錢咩，咪搞咁多野添呀！一陣痴線佬知你唱佢 攞牛肉刀斬柒你呀

真係，公屋最唔好係多蝻蝗，仲有一大堆痴線佬。做著鄰居小則精神受損，重則生命財產損失。

居屋，私樓果啲面對啲閪人又係會精神崩潰

結論：求神拜佛鄰居正正常常，唔打招呼，唔借鼓油都唔緊要，最緊要唔好發癲

女朋友隔離屋勁臭
類似尿壓味
但明明佢地一屋細路咁都忍到
公屋真係好多唔正常